屌你咩東張西望，咁都仲有心情借盧凱彤單野宣傳big big channel

收下把口啦屌

點宣傳？

叫人上big big channel重溫佢嘅音樂之旅，賤撚到喊

佢好似無big big channel account

真係好撚嘔心, cctvb全家長命百歲 百病纏身

佢話掟左上去大台網寶藏果度
鬼唔係剪晒咁多年果啲勁歌同訪問片入去咩

連登Ellen fans: 你又知人地博宣傳?

真係好撚on9

為表不滿我決定今晚罷睇八點半延禧攻略，九點半先開返電視，無得傾今次太過份

呢間嘢借佢宣傳被人屌到開花

請大家不要放過無線

Last 果句多撚左啦，弱智

係，仲要由陳庭欣個嘴臉講出黎就更加討厭，好似八婆講是非咁

moov算唔算？
即刻整個盧凱彤playlist

阿媽中意阿佘

八婆格

廣東話唔係阿余配番

懷念人姐

黐線

「其實係厄like定真心哀悼，好多時我地作為旁觀者又點能夠輕易判斷到。」

連登囝

moov不嬲有佢啲歌
整個playlist我覺得無問題喎
但cctvb有幾支持佢
死咗先嚟抽水好無恥